葵涌診所駐診醫生另有其人

葵涌診所駐診醫生另有其人

康民醫務中心門外寫有「阮熙斌醫生」，沒有任何與樊潔玲醫生相關資料。

【本報訊】由「樊潔玲醫生」發出的「未來收據」來自位於葵涌大窩口的康民醫務中心，《蘋果》查冊發現樊潔玲持有該醫務中心一半股份，有曾到該診所求診的街坊表示，自數年前該診所開業以來，一直只有一名姓阮的醫生駐診，《蘋果》發現在上址門外亦只寫上一名姓阮的醫生名字，並無樊潔玲相關資料。

相關新聞：策略更進取 反攻水炮車

門外不見樊潔玲資料

這張「未來收據」顯示，樊潔玲醫生的醫務所地址為葵涌大窩口邨富德樓地下1號舖，並寫上「The Faith Medical Group Limited」，即康民醫務中心有限公司。公司註冊處資料顯示，The Faith Medical Group Limited持有人為樊潔玲及樊家樹，兩人各持有該公司一半股份，樊家樹為該公司董事。

記者昨日到康民醫務中心大窩口現址，但診所周日未有開門營業，門外寫上「阮熙斌醫生」，未見任何與樊潔玲醫生相關資料。

《蘋果》昨日根據「未來收據」顯示的電話，嘗試聯絡樊潔玲，但電話一直未能接通。

有曾到此診所求醫的街坊表示，自該診所數年前開業以來，就一直只有阮醫生駐診，其間曾有一名女醫生應診一天，但未知是否樊潔玲，街坊相信只是代更醫生。另有大窩口街坊指該診所雖為醫務中心，但只有阮熙斌醫生負責應診，「阮醫生幾好㗎，佢收費唔貴，都好多公公婆婆睇佢，我住喺呢度（大窩口）兩年左右，都冇聽過樊潔玲醫生。」

《蘋果》根據今年5月到該醫務中心求診的街坊提供、由該中心發出的病假紙顯示由「阮熙斌醫生」簽發，病假紙上的印章更有「阮熙斌醫生」名字，但「未來收據」上的印章只有康民醫務中心，並無樊潔玲醫生的名字；而該病假紙顯示的醫務中心地址與樊潔玲發出的「未來收據」顯示的地址相同，但聯絡電話不同。《蘋果》根據病假紙顯示的電話，嘗試聯絡阮熙斌醫生，但一直無人接聽。

■記者凌懿君、譚靜雯

上一則
上一則
藍絲假單 樊潔玲涉違操守

下一則
下一則
青年淘大午膳被捕 父擬控警濫暴

策略更進取 反攻水炮車
黑衫遇襲還擊 福建幫重創
「愛國」男踩場被圍毆昏迷
卓韻芝遭警舉中指挑釁
港島大搜捕 水炮車速龍包抄
10萬計和理非港島自由行
9.29全球反中國納粹
內地人聲援：港府如流氓
西環集中營：京加強幕後干預 國際或擴大制裁
金義聖前線採訪吸催淚煙
陳日君苦路祈禱 百人參與
黎智英：堅持到有雙普選
千人湧英領館請願 高呼「一國兩制已死」
藍絲假單 樊潔玲涉違操守
青年淘大午膳被捕 父擬控警濫暴
恒隆：警闖商場無通知
西門町百人高歌為港打氣
共和黨員：親中暴徒加速美制裁
華情報員監控在德異見者
內地手遊屈撐港獨 封殺港千玩家
海外港人組織游說美立人權法
聞同事談築人鏈 醫生亂舞手術刀
太子站8.31速龍恐襲 港鐵︰警已取CCTV
500私家醫生實名聯署撐警
撕連儂牆兼打人 大叔被毆浴血
警濫暴升級 抗爭者反撲怒火重燃